海港城定k11 musea多大陸遊客？

海港城

K11 Musea一到週末超多人，海港城而家反而好冷清

會有第二個商場多大陸人過海港城嘅咩？肯定佢地連Musea 點讀都唔識呀

一定海港城，而家黃金周呢幾日先多返少少人